法唔法國，cctai班推拉師唔見左？？？？？？？？？

佢地終於察國到“拉”等於曲線推post？

傻西喺度拉拉拉

一個拉一推二已經收佢地皮

笑死我

推

我地動物台台友宣導有效，大功造成

一句講曬，你印象中美國有幾多個州？

推拉師唔入黎，無狗比我撚